致現在還堅定follow我既人

致現在還堅定follow我既人，我實在不擅長講肉麻野，我也不是完美的人，蒙受你們喜愛是我何其有幸，你們真係善良得黎，又好硬淨，過去兩個月香港一直經受各種磨難，相信你地已經不會好受，黎到我度又見到各種嘈交，你地想黎支持我，卻也被連累被駡。這些確實不應該是你們受的。對唔住。唔知可以做咩。本身已經對其中一位支持者送出了一份禮物。現在覺得實在太不夠，所以決定再送出五份禮物，聊表心意，原諒我都仲未諗到送咩。
參與方式：由而家開始到8月15日，在此post下留言，講出你對香港的美好祝願或者香港與你的故事，即可參與（不需要你歸邊，當然你要歸邊也可以，只是不要謾駡別人的做法，只望帶出正能量，要鬧既我幫左你地先，係呀係呀我僞善）。
P.S.達朝滅亡已成真，望周知

[文宣] 內地與香港的分別，帝吧事件